\section{Suchen und Ersetze}
\subsection{Beschreibung}
Die Funktion „ersetze“, sucht in der gesamten Texteingabe nach dem gesuchten „muster“ und ersetzt ihn durch den zu ersetzenden Wert. Das Muster wird als Parameter übergeben. Nach der Verarbeitung wird die Texteingabe mit dem ersetzten Muster ausgegeben.
\subsection{Parametrisierung}
\subsubsection*{Aufruf: }
Die Verarbeitungsmethode wird durch „ersetzte” aufgerufen. Der Parameter „muster“, muss ein Muster als Wert annehmen und der Parameter „durch“, kann das gleiche Muster oder auch einen anderes Muster als Wert annehmen. 
\subsubsection*{Parameter}
\begin{itemize}
	\item \textbf{"muster"}\\
	Der Parameter „muster“, enthält den Wert nach dem gesucht wird.
	\item \textbf{"durch"}\\
	Der Parameter „durch“, enthält den Wert mit dem der Parameter „muster“ ersetzt wird.
\end{itemize}
\begin{lstlisting}
$ tep ersetze --muster "muster" --durch "durch"
\end{lstlisting}
\subsection{Beispiel}
\subsubsection*{Texteingabe}
\begin{lstlisting}
Heute ist ein toller Tag
Es sind viele tolle Tage
\end{lstlisting}
\subsubsection*{Kommandozeile}
\begin{lstlisting}
$ tep filtere --muster "Tag" --muster "Mond"
Heute ist ein toller Mond
Es sind viele tolle Monde
\end{lstlisting}
